依家轉名要等幾耐

應該你個孫出世就轉到

0

過戶係有得預約即場做

轉名有得預約即場搞
留牌套牌就耐啦
垃圾運輸署

淨轉名入箱要等幾耐？
預約要到月尾先有位

最快下星期一都有得做喎

我睇預約最快要到7月2...

自膠...
而家又變左成個6月都有位..

我明明琴日睇去到6月底，依加唔知點解又有位

dllm 已經掉左落箱，希望快d

想問吓網上邊度可以搵到預約車輛過戶果條Link？
我喺一站通果度見唔到⋯⋯